屌你老母蘋果重無恥過民賤聯

你整到習大成隻維尼熊咁有咩用？

美國領事館個晚你好似隻字不提？

收撚左錢定個晚冇記者返工

睇少啤毒果

發覺連登成日有人想抹黑香港傳媒

習大

原來你老細叫習大

block

Yes 已秒

咩黎？

美領館接港獨團體請願信

【不動嶼山】美領館門外通宵靜坐 今早遞交表達信件

習大

習大唔提, 唔計

點覆你姐